英內政大臣彭黛玲：這是香港傷感的一天

Sad day for Hong Kong. China's decision to enact this legislation constitutes a clear & serious breach of the Joint Declaration.

UK will not look the other way. We will uphold our historic responsibilities & we will proceed to honour our commitment to those holding BNO status.

這是香港傷感的一天。

中國頒布這項立法的決定明顯地嚴重違反了《聯合聲明》。

英國不會選擇袖手旁觀。

我們將秉承我們的歷史責任，並將繼續履行對英國國民（海外）的承諾。

屌你老味97後變哂condom

呢條女講嘢啱聽啲，比嗰班老屎忽政客好！

收返香港啦

佢本身都係難民
當然啱聽

佢父母

彭玲

有美國

仲要係Uganda expel既難民後代
所以唔好再話bno平權無意思

分別係去美國係做難民

有bno果d係去做公民

佢地做咗好多嘢
感激

可以申請政治庇護

新口號?

唔講最黑暗的一天
變左最sad的一天?

P媽媽

Push

要同中共打仗，唔係話d咩，但你覺得真打機會有幾高

On9
其實咪又係差唔多

但係英國送左一份好好嘅禮物俾有bno既香港人